笑支那經濟非常非常糟 川普：他們急死了

美國總統川普周五（2日）預料，可與中國達成非常好的協議，結束貿易戰。他說，中國經濟「非常非常糟」，現在是北京亟欲在貿易上與美國達成協議。但他警告中國，如果本月的「川習會」沒談成協議，美國會再對中國總值2670億美元（約8.16兆元台幣）的產品
加徵25%關稅。

川普周五離開白宮展開輔選行程前，向記者們表示，他周四和中國國家主席習近平通話，討論美中貿易糾紛，雙方雙方同意要在20國集團（G20）峰會期間（11月30日至12月1日）會面、共進晚餐，他相信兩國能就貿易達成良好協議，事情會有許多進展。

川普又說，中國經濟受到美國的關稅影響，不斷下滑，「非常、非常糟」，他還指，現在是中國「超想達成協議」、「他們想的不得了」，暗指中國快撐不下去，習近平才來求和。川普相信，應該可以和中國達成對大家都非常公平，對美國非常好的「對的協議」。

川普強調，現在對中國價值2500億美元（約7.64兆元）的產品，課徵20%關稅，只是「前哨戰」，而已讓中國飽受影響。他警告北京不要心存僥倖，「中國很清楚，美國經濟現在非常好，如果雙方無法達成協議，美國能再對2670億美元的中國產品加徵25%的關稅」。川普還重申，這個協議必須對美國是「對的協議」，如果能藉此開啟中國的市場，會是美國首次與中國達成公平的協議。

又話人地跪低

又贏

精神勝利法

好似低估左支那死唔認錯嘅傳統

日本早排先有新聞話習大大對住安倍土下座，真係咁唔掂？

無飯食啦

遲下2025 中國製造 睇下班洋鬼子仲笑唔笑得出

吃草都可以吃成年啦

吹水多，真係咁唔掂，習近平落埋馬啦

但係實際上習近平認衰仔就一定，日本有時間搵番d政治本錢